一人一個疫情下出現嘅【開門方法】

一隻手指推門心
遠離門柄

用腳開

個個聽完都推門心 無人用柄
門心多毒
推返柄先岩

迎面有人既話好柒

dou 腳踢落佢度

個個好似你咁諗
都係推返門心好啲

清潔呀姐每小時都會抹門柄，唔抹門心

正常咁開門 之後搓手

捉住女朋友隻手去開

個個好似你咁諗
都係推返門柄好啲

仲拖唔拖手好